其實男仔唔主動有冇問題

個人覺得追女仔係一件好辛苦嘅事 唔知係唔係第一次表白失敗左就冇晒信心 有冇人同我一樣失敗咗唔想再去追求異性

試多幾次

主動太耐會好攰

不要暗戀

完全冇問題

不過建議巴打冷靜D照下鏡,睇下自己個樣,
同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

呢個世界好公平

無問題
只係無女咁解

追男仔就可以唔使主動